政府應該檢討下老人2蚊搭車政策

有啲廢老2蚊搭車仲有力氣過後生仔爬上二樓同上班族搶位置

繁忙時間取消啦

呢個真

統一$2根本對普通人唔公平
長途車你班廢老就當短途搭
個個站停 又要納稅人補錢

澳門老人家免費搭添

好似以前半價咪算
起碼唔會長途當短途搭
市區短途線同而家比又唔會差太遠

如果擺喺香港，一免費就會變到好賓周

題外話,我發覺大陸妹真係滅廢老先鋒

次次見佢地坐關愛座,隔離有廢老都照坐

睇到好爽,平時唔咁做既野,佢地做晒
仲要通常啲樣唔錯既大陸妹先會坐,企向隔離既醜樣港女會好仇視佢地

其實係支那人無修養
香港就係班廢佬無修養，同支那無分別

澳門啲巴士狗也不屌 chok到仆街 冇必要都唔搭

最煩係D婆仔拉住架買餸車誇區買餸，行路蟻闌，又唔係好夠力拉上車，成日指意要後面個人幫佢推上車

但去到日本玩先發現關愛座都有大把正常後生仔坐
當然見到老野會自己走左去暗示個老野可以坐
不過唔會好似香港咁就黎連普通位都唔敢坐

兩蚊搭車都要返工